中國經濟的底氣從何而來

14億入面有99%賤民做肉盾。

支那有13億個代價
底氣當然足

十三億幾千萬奴才/婢女